4天工作週好撚合理

一個星期例牌放六日
再加多日可以自己shift黎放
一黎少左人返工路又冇咁塞
公司唔會中間空一日冇人蝕租
員工多一日休息又好 去銀行郵局收貨又好 發錢寒既拎埋做freelance又好
到時人工照計返八折又點話

有冇人駁到可以有咩缺點

你要唔ot都難啦
重學人講4日工作喎

人工八折

你以為你生活係歐美阿
安份做你嘅東方奴隸啦

四天？唔洗OT算偷笑啦

4天工作係未來既大勢

不過香港唔會跟

其實係
好多人留係office到都係扮工 不如返少d好過

我反而覺得要修改曆法，屌你老母臭系邊撚個諗星期六出黎?

工作量照舊

根本星期三理應係紅假
星期三係一個星期裡面最慘果日，距離上個或下個星期六日都係最遠，望唔到下個星期六又記唔起上個星期日
星期三放假就如踢波中場休息一樣咁合理
同埋放一日係唔過分，小休一下，做多半個星期就大休

屌 反正啲野永遠都做唔哂
當你真係做到11,12點
個人做到累仲格硬成隻僵屍死磨爛磨個quality 都唔方好啦
到時嘔pat垃圾咪又係要執手尾
香港公司根本當員工係機械人唔會累

反正政府都唔care市民
都係一齊9up下
靠個政府收得皮

星期三放多日爭好遠,可以充下電再搏殺咁

老實講 依家返四日仲開心
返兩日放一日勁爽

人工比個八折公司咪可以請多幾個

1年少5日奴隸假要分10年，每星期返少1日要分幾多年？

勞工假同銀行假到依家都搞唔掂，仲話4日

我第日間遊戲開發全員四天工作＋WFH

東南亞國定無可能跟

僱主：原本兩個星期放一日 依家見你咁慘咪比個中場休息你每星期放一日

以前做it係屋企upload啲大file俾vendor睇
仲快過喺公司upload又可以remote返公司做嘢
搭車返公司又要花兩個鐘
我都唔知坐係公司做嘢有咩意義

過多十幾年回歸埋大家都冇哂西方假

你咁講

6天工作
再加1日比你自己放SHIFT 都可以做到

少左人返工路又冇咁塞

歐美都冇咩幾多國家係4天工作啦

試列舉出有邊幾個西方國家推行/將推行4天工作

唔想塞車可以4天office 1天wfh

全世界都四天其實係咪無人有損失

勞工假都要搞十年
4天工作等十世啦

你睇少啲人做爛市既能力

你做老闆

996007就有奴隸份,記得聽朝起身返工

我都想知
全世界發展得慢d會有咩問題

發下夢好喇，你望中六合彩可能機會率仲大啲

5天工作週都未有就諗4天

我都想

你搵份4日工作既咪得
人工八折

但有的是5天 亞洲6日基本

所以銀行，郵局，送貨仍然係番最少5日， 你就番4日？

唔好學7婆迴避問題

係香港做老闆係返足7日工

香港工時全球最長，完

星期3個日應該要全民休息日 街都唔可以出

我意思係一定好過亞洲d濕鳩工作文化

用robot/automation先係未來大勢喎

到時大家唔止兩日假 有七日

咁樓主同職員又唔係shift同一日嘅

個意義咪係你上司一叫你
你即刻出現係佢面前

我想每日14hr x 3之後放四日

咁呢樣認同既

但其實都係做爛市既問題先咁樣
好似我以家登個文員職位咁 1萬蚊 5.5日工作 無長短J
一大堆CV狗衝 當中有唔少大學生, 但我只想搵D低學歷既人去COVER返個市場 高學歷個D行撚開

利申:HR

請我囉 工程坐寫字樓 慘過食屎

全世界都有星期六㗎啦
點改呀

無乜問題 大部份人都鳩坐扮OT
根本好多buffer

有hea工返已經要感恩

市場上好多 類似
1萬蚊5.5日 7日大假 放勞工假期 食飯30分鐘 OT無錢
但仍然有一堆人狗衝
個需求

我反而唔會請大學生 請個師奶反而仲岩做呢D

我諗到時應該多數人都寧願返多日拎5日人工

大學生都頂爛市，証明香港市道愈黎愈差

真啊 好似返地盤咁 比人食水都做 驚搵唔到工咁
唔諗下係因為呢d仆街乜鳩都去做做爛哂個市

郵局D人都係返4日不過5日都有人係到做野, 有咁難明咩?
而家餐廳D人一星期返5-6日工, 但7日都有人做野, 明未

至少有得揀先

同罷工一樣囉 每個人都只係想拎著數
總之自己有工做就OK
久而久之 個價就越做越低
如果你有認知 10年前價同以家係無變過

師兄心水清

仲十幾年？
應該十年內就會發生

樓主奴性咁重
根本最多2天工作
4天做撚死人咩
利申 無業

樓豬去報日本Microsoft

番5日太快做晒野. 上面分分鐘比多d野你做

搞到個個坐係到扮做. 生產力低到乜

番4日要你做5日野. 做晒可以放一日.

做唔晒就番第5日. 糧一樣

成間公司d人做野即刻勁爽手啦

4天工作一定有好多香港奴才返多份2日part time
一個星期做足6日 揾多啲錢

大陸都行緊996
到時政府放埋啲人過嚟
掃街都唔輪到你做
仲諗4天工作

返四日，人工就8折

又或者，當有人返4日，
就會覺得另外有3日可以返另一份工，
咁就幾乎double收入，結果一星期做足7日

學鬼佬比wfh你班香港人就走去行山
想爭取多啲就唔該自律小小先啦

請多幾個 罕有良心好公司

到時應該人工唔止要八折，仲有其他overhead要平衡呢
請多咗人去做返個一日嘢，咁請人嘅cost，training，IT, 地租，保險，醫療點計
文員仔個齋計人工其實真係唔係好值錢
如果返四日 32 個鐘打個六折你肯唔肯

華人劣根性有著數拎到盡
有咩偷雞走棧位全部計到盡
比人篤穿大家攬炒

有5天工作 以經滿意啦

輪流返day5

三星全球

唔包香港

日本有公司玩緊

十個老野高人工八折支薪，再請一個做part time 永遠新仔價錢

唔關事
要OT嘅始終要OT
拎社會福利唔做野嘅 會平衡返
發展唔會因為你放幾多日假而拖慢
除非立法禁止OT

用十年加五日 AL

如果做完啲野可以走我日日放半奏都似

最緊要有呢種諗法既人開公司再請巴打

巴打咁你要快啲寫好隻驚
跟住請返我

點解唔係四日返長時間啲（例如12 +hrs) 維返一週同樣工時
然後三日 full day 放假

4日24hr/day?

傻能左？

四天工作八折就梗啦，記住duty嗰四日每日OT加返兩個鐘

因為果四日本身就要ot到12+鐘

放一日諗起聽日又要再返工，會唔會仲想死

咁你份糧都保唔住
俾robot做曬

咁我諗我返2個鐘就走得

依架就係老細想freelance發錢寒
又有太多員工freelance發錢寒
咪搞到番埋六日囉
4日？
番七日呀

而家歐美係玩2,3日wfh+2,3日返公司
不過香港啲公司

係香港講合理

到最後咪又係揾多份pt返

我ok

合理既野緊係keep住講

多日放假咪多左時間去洗錢消費，
又話香港經濟至上既
點解商人唔支持既

btw當你返四日，郵局銀行又會跟埋返四日
所以你永遠唔會去到呢d地方

老闆，我會努力工作

美國工作文化其實似東方
工時長(40個鐘)、年假少、D人唔敢放假、有OT

放三六日
返兩日放假

因為已經唔productive
同埋你問下公司啲師奶邊頂到12hrs，又要湊仔又要煮飯
美帝油價啱啱開始貴個陣都有推過，慳返啲油錢，都唔係個個得

舊制公務員就得
配埋sickleave

依家公司就係行緊呢個mode，八折人工，番4日

其實好驚慣咗以後習慣唔到五天工作

香港地人工本身已經8折
仲要俾多個8折

每月四天工作假期

為您帶來週末工作的尊尚享受

全力支持

輪流關咩事
我每星期要人做嘢做400個鍾
原本請10個人返 10x5x8 = 400，宜家人人番4x8
我係咪要請返多啲人呀

德國頭4日如果番足35個鐘就唔洗番星期五

唔講人工幾好既，呢個方案可行！一個月近16-18日工，到時人工8-10k！又可以合資格排公屋，又唔使咁辛苦！最好每星期出糧

唔好話四天工作啦 如果恆常實施五天工作而其中一日可以wfh 已經係好大既文明進步

你既然話人工8折，咁你拎no pay leave咪得

唔駛工作 係香港未來嘅方向

四天工作週係幾爽

利申返緊

光復香港後可以試試

返埋星期六會更想死

老闆：香港人最鐘意番工，所以6天工作是好合理的

你打本比我咪開

咁又變番塞爆晒條路，為咩

我唔要努力，我只要腦力

唔洗ot已經好合理

咪係叫你班ot奴隸唔好做爛市係到ot都難啦
正常9-6 你o到8點 當你條 team 4個人 個個日日都o兩個鐘已經等於請多左個人咁 你死chur爛chur搞得點咁咪唔洗請人幫你囉
係香港賤奴自己拎離 ot既人冇資格呻

星期日都唔應該有，永恆星期一至五

變相no pay

exact7ly
老細要叫狗, 唔通你要主人下下whatsapp email, 唔覆再打電話追你?
翻工就係要娛樂主人

邊間公司咁荀 寧願用錢換多啲私人時間

諗下好喇 奴隸

返四日即係有三日冇左人生意義
你靠害咩？破壞香港核心精神

大陸好似4天？

呢度香港來架

聽日就係 幾時先禮拜六

數唔到咁多日

唔好返最撚好!!!!大家記得失業潮文冇？
香港人要血拼唔需要大陸閪, 香港人!!!!要人服待的時代到啦!!!!!

唔需要受大陸閪氣, 香港人!!!站起來!!

香港好多五日半

返工時間都要減佢老母!! 早好朝九晏三, 三點鐘收工可以買埋餸

係香港難搞少少，但近幾年人地都唔講5天開始講4天

一個月返少4日8折？咁返多4日係咪加薪20%?

香港連最高工時都唔跟

全世界已發展既地方唯一冇最高工時既地方同集體談判權

同時勞工政策全世界最差連東南亞國家都不如

有啲長短周番六日添呀
仲講四日
五天工作
比多啲大假我好過啦

你做老細ok

老板永遠唔知道多左自己時間，心情會好d，精神會好d，繼而返工會開心d

真 做野都快手啲
睇過篇野講唔知德國定歐洲邊到
已經講緊3天工作
如果番三日做唔哂 我都有心機同你ot
番5日 我做唔哂都留聽日搞啦
除非真係好趕 就另計

ching有咁難理解咩

屌 四天工作
香港大把工仲六天工作

巴打仲請唔請人

robot做生產角色
人類享受成果咪得，仲返咩工
點解可以奴性入晒骨